唔識就問, 華為個鏡頭點樣做到咁勁

如果講偷技術, 佢係偷邊個技術?

樓主走先我頂唔住啦

比錢買德國產品番嚟咪得，唔一定要自己做既。

咁快就頂唔住

我就唔明, 如果買返黎就得既話, 點解其他手機既鏡頭唔可以做到華為咁

華為有中國政府加持先買到，呢啲高端產品德國唔會隨意賣出去架
其他細國都有同佢地買，不過唔會比最好既貨佢地

美國德國

上網睇d數據話華為每年研究經費係超過apple. 中間做過d咩無人知.我估應該係d工程師爆肝死換來的.

聽講長時間做到隻狗咁
同audit狗peak season 差唔多

靠鳩噏

笑死人咩
用過pixel未

google個種咪革新囉

D中國人係賣身比華為架，好多都係公司訓睡袋，不過佢地人工真係好撚高

前員工

"研究經費"係指真係投資係研究方面？ 定係買人地既技術都包括左？ 入面有無作大or中國一定有既貪污？ 之前就咁睇佢啲比較突出既技術都係買既

Sony cmos

尋日睇完條咩捉棋片
去咗CSL 拎咗部p30 pro 試
個50x 又真係唔差啵
可惜好快就用唔到 Android

唔係影太陽變月亮咩？

Sony鏡頭，拉埋leica合作，招聘左nokia pureview堆developer
大sensor + 襯機買晒d技術同品牌返嚟姐
但無一樣係自己野

平心而論
屎為係同sony合作研究獨家cmos先咁勁
但生產技術當然要靠sony
而且佢買果粒IMX600/IMX650都係靠1/1.7大底先贏人
再加上sony協助，P30系列既IMX650玩埋RYYB，專攻夜拍
冇可能唔屈機

如果只係比粒同樣size既cmos佢
佢技術上根本同三叔、google完全冇得比
需知道，三叔S10+仲用緊1/2.55既cmos咋，但效果同P30 Pro差無幾

手機鏡頭 CMOS 咁細 畫質靚極有限 呢個物理問題冇得解決 再講塊 CMOS 係 Sony 出嘅
嗰個所謂 Leica 鏡頭係比錢 Leica 買個貼牌
吹到好靚好靚 實際用落有幾靚？同咩比較？係真係鏡頭畫質靚定影完張相後期 AI 運算執得靚？

論鏡頭質素差好撚遠喎

靠ai p圖都可以吹奏咁耐

ai月亮仲出黎吠

支那勁人應該都多

佢D圖影完，落相簿嘅時候會自動美圖

傻啦 華為個鏡頭大陸野嚟
個拉架認證買架咋
睇返raw 檔就知佢乜料都冇
冇野贏
靠ai執圖不如我自己用photoshop Lightroom 好過啦

nokia當年部windows phone影相都正過曬當時啲電話，最後咪又係

Sony 應該只提供 sensor
鏡頭就 leica代工/認證搵代工廠代工
然後再裝埋一個鏡頭模組

用呢啲咁勁既鏡頭要燒好多錢
手機既價錢必須要賣好高價先符合成本效益
但係咁樣就可能冇人買佢既產品
華為有國家水喉不停注資
就可以違反呢啲市場原則，以本傷人
對消費者黎講好似係好事
但呢個世界冇免費午餐
消費者要Trade off 啲咩比華為就大家心照

香港政府批好多工程出去都比世界上同類工程貴,質量上依然出左問題，你話ｄ錢去左邊呢？

所以有人話平嘅嘢其實先係貴
而免費嘅嘢就永遠係最貴 因為你連自己付出咗乜都唔知

因為個鏡頭唔係中國人研發所以可以咁勁

nokia 條team去左華為

問sony班架仔,日本貨黎

以黑暗環境嚟講. 而家好似都冇乜手機超越到 nokia 808 1020

華為相機最勁係做假
用單反影相當手機影

google night sight已經贏哂
Huawei google night mode 吊打Nokia 1020 808

Google Cam Night sight
熄燈影清過我肉眼睇

canon,nikon
直頭直接用人地部單反影相當自己電話影。

重加埋個ai做假執相，影太陽都出到月球火山環。

完全唔覺屌打.

呢個聽聞 有無疏屎

Sony Xperia 1 係咪用相同cmos? 如果唔係點解sony 咁幫華為？ 錢？

啱啱放監？

賣cmos者

lens ar
algo要自己來

on99
乜撚野咁勁既鏡頭要燒好多錢
乜撚野華為個鏡頭點樣做到咁勁

根本個鏡頭就唔撚掂
影乜柒野偏紅
技術唔得就係技術唔得
把撚咩

比$ leica 執執色貼個名出黎
班無腦既就以為佢勁

睇下網上compare圖啦,
唔好活係幻想世界

50X 鏡頭擺位好似係華為專利
夜景模式係原創定係抄邊個

我發覺華為, 好多人話靚, 佢又跟住話靚.
根住我send D 盲測website 俾佢, 佢係最鐘意S10 同iphone.
test 完之後佢自己都仲係唔信, 死口話屎為最靚.

你唔怕美國封殺唔撚俾你用Google，咪買蚑那電話囉

sony xperia 1用samsung cmos
至於點解唔用同廠咁勁既cmos，我諗好大程度係都係政治+錢既問題
你問隔離部門攞貨，唔會有discount，而且sony mobile用既量又唔多，更加唔會協力合作tailor made一粒專屬cmos比你

反而屎為下下揼錢全部用靚料策略，完全冇得相題並論

邊有合作，講得好聽姐
咪又係sony比咩用咩

三星自已同自已部門拎貨都係貴過人地同三星拎貨

Btw今次Xperia 1粒imx445 係半導體定制既最新架構，至於三星cmos就係因為同芒一齊買勁有折扣
所以今連lg合作開都唔用lg芒